今個新年 不如改派光時禮品卡？

向親戚朋友推廣光時之餘
仲可以幫襯支持光時

係咪冇實體卡？

有無$20/40版?有我ok

自製

張卡印出嚟

係一個好嘅送禮選擇
尋日送左5張$100俾兩老同朋友

可以點樣送比人??
自己買完之後比個gift no.果個人??

good idea wor

應該可以就咁入人地email
不過我懶 用佢食左嘅我嘅資料
我收到email再fw俾人

其實好想支持多啲光時
但係我月頭九號落單諗住for 琴晚用
都仲未收到貨...
焗住要urgent再喺超市買
到時送返過嚟又有排先consume完

我11月頭落單到而家都未收到

究竟有冇人收過光時送貨